走!!咱們回家吧!!!!

走!!渣人回家吧!!!!

明明送香港人，但係寫埋晒啲咁樣嘅支那字，又唔掛香港旗

岩 最緊要齊齊整整